上年2019DSE買的卷收到未?

我老師話幫我買但係話到而家都未收到

後悔無買到卷

有無人有考卷消息?

[行動po]香港人日程表更新

你老師拎左

40個工作天就會收到
一係郵局寄失，一係你老師呃你，一係考評局出錯

唔會掛